一句最表現到自已內心世界嘅歌詞

but are we all , lost stars , try to light up the dark.(Maroon 5 -lost stars)

how much you wanna risk?(Coldplay-something just lke this)

推

再推

原來我仍想知你 與情人近況 可會對我懷緬

雖然我知你唔會

I know that feeling bro

我不過是一個 很想幸福的人
為什麼遇不到 會生根的緣分

I'm faded

you are the shadow to my life , did you feel it?

i know that feel bro

唉